點解我成日見啲人打個强字？

港鐵大大個廣告寫繁體，零零舍舍有粒强字係度
連登都成日有人打，唔會係我唔知粒字已經變左繁體掛

因為用口食蟲好強

可能因為用手寫所以部機會出呢個字

異體字當簡體？